有冇巴絲試過拎到conditional offer

是咁的，小弟最近要幫個補習學生練大學interview